潘文迪收撚皮啦

無人知你嗡乜鳩呀
1999 又唔識波 又語障